路透：西班牙政府考慮馬德里封城 阻病毒國內傳播

武漢新型冠狀病毒疫情在歐洲多國蔓延，其中西班牙逾 2000 人確診，當中 47 人死亡。根據《路透社》報道，西班牙馬德里自治區主席阿尤索今日表示，西班牙政府正考慮將馬德里封城（was considering locking down Madrid），以防病毒在該國傳播。但西班牙政府昨日否認有關做法。

報道指，阿尤索在西班牙第五電視台表示，根據過去的觀察，正考慮關閉馬德里的可能性。

封kapita 仲有效啦屌